有冇人覺得全民造星個黃真真好撚扮野？

每次比comment都係我覺得我覺得，冇內容
頭兩次投票都係得佢一個人唔同，賴係特別，好嘔心，同佢個樣一樣

去到後期見佢知道自己有問題 唔敢亂屌人

冇料扮4條，出道20年拍得個堆9戲，仲要抄人，正一西女人，第一round一定係妒忌班女團又靚又索又性感，而佢又老又耐又矮又西，一定係咁就同其他評判唱反調，真係孽念深都好過佢多多聲，佢叫自己做導演都侮辱導演依兩個字

黃假假

真係唔識條八婆邊位，仲要話人不明不白🤷🏻‍♀️

黃憎憎

好似佢啲9戲冇人識

是但啦 無所謂啦